

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 2295.52

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 2295.52

TAXA ADM Calulado: 1913.05 / TAXA ADM Retornado: 382.59 
Valor Bruto Calulado: 3825.98 / Valor Bruto Response: 2295.52 | FALHOU
